除左陳奕迅之外 想知其他香港歌手係台灣紅唔紅

容祖兒 張敬軒 謝安琪 紅唔紅

方大同?

張學友
無了

方大同上年攞完歌王
你同我講冇

盧凱彤
莫文蔚
梁詠琪

仲有憶蓮

我個人覺得方大同唔算係香港歌手

張學友紅到癲

張敬軒都幾紅架係台灣

佢地叫牙fred 做新jj

新一代有Gem

都係得GEM紅

方大同我接受
但剩低個啲真係算鳩數。上面有巴打講GEM都真係紅過佢地，係街會有店播GEM

容祖兒紅唔紅

莫文蔚都算鳩數?

唔紅

杜汶澤

係香港以外嘅地方，容袓兒連陳奕迅車尾燈都見唔到

攞獎但唔紅

Twins有排好似都幾紅

王菲

估唔到香港天后完全唔紅

因為頭d